想買條男人戴既金鏈，邊度買被食價最少？

想買條男人戴既金鏈，邊度買被食價最少？

push 1

勝利道

老土...
買隻錶仲得體

八兩金個種？

九唔答八 你理閪人咩

得返D地盤佬,跟車送貨佬會戴金鏈

hip hop style?

樓主去mr porter睇吓個啲啱唔啱

可能樓主係

估唔到有意外效果

純粹因有需要戴先買，唔係裝飾用途

黑人問號
有咩需要要戴金鏈？ 行古惑？

迷信

去收數定開演唱會？

收數有冇介紹？

認真POST等回覆

之前聽人講過 唔記得周乜乜
買金鏈等日換其他金製品淨係會收手工錢

感謝

pandora

戴之前上左磅先
深水埗，佐敦，你過十點戴著行過
我夠膽講你出唔到街尾

pt950白金好睇過黃金

呢句真，昏暗靜寂街登下，迎面而來五個南亞仔，凝望你條頸發光的金鍊，以下刪一千字

隨時比南亞仔劫財劫色，後庭不保

全能既連登仔都唔知

有loan 路都唔你知la , 橋就我出，錢就你袋

你upm9